今晚波台手足上下齊心撐比利時

真係唔想見到碌地狗，好撚老尷

買咗10000尼馬紅牌出場

樓主ho ball